如 引渡惡法通過, 但中美簽定貿易協議, 香港人點算好?

如 引渡惡法通過, 但中美簽定貿易協議

到時香港已經玩完, 基本上係一國一制
但中國反而係營商上大大開放

到時, 香港人應如何自處?

註: "引渡惡法通過, 但中美簽定貿易協議"呢個情況, 係開始有可能發生

中國官媒與三毛開始對美國軟化, 期望中美合作

中國好定壞, 香港都係死路一條

好直必

美中唔會簽得成的，因為習總唔想死

習總唔簽會更衰

侵侵都預言: 習近平一定會係G20簽訂貿易協議, 因為佢一定要咁做